美股認真討論區 CMLIII

開定...繼續討論...

小西FB

雷公Market Breath website

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

[url]
[/url]

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

ai 101= =?

AI

AI 110

p sir搞到人輸profit

AI真係睇戲算

買得未架AI

點睇隻XBIO

Ai貴到 話說firstrade symbol changed to aaic係咩事

高j左yala

YQ咩事

幾時大跌

下星期先expire, 同埋而家仲高過630, 我想接都接唔到
本身諗住賺premium

AI跌番落70就考慮下

證明賭徒係數唔到咁多

AI咩公司嚟？
咁把炮嘅

高追左ai

你個名

我20蚊買入咗少少
估唔到再跌
唯有SH + 聽日wfh 番工做hedging

買左未

Z monster

成日跑贏大市，但輸比契媽
買返契媽算了

升熔

AI halted?

停牌？

109.2咁多買盤既

Melt

停撚埋

停牌

Ai以為5X開局 點知直接百幾

AI停埋..

2秒升熔

其實冇料扮四條。

斬yala轉ai一晚追返有突啦

升到熔

Melt Up.
-MM

95冇買 仲以為會跌熔 點知升熔

痴撚線

99入左
升溶點升好

升熔 陣間開返你地追唔追

今晚又有幾多人買特價TSLA

AI升到停牌

你會唔會諗多左，最平都8x

數錢

應唔應該別人恐懼我貪婪

繼續觀察ai後續發展

個倉已經2星期無紅過了好唔真實

99入左

100蚊追左AI，可以點輸

ABNB 有得買未🤔

cls

一開又熔

追佢老味

聽日呀

唔係聽日咩

聽日

AI 110$

點解FT買唔到AI

籌緊錢接貨

同賭大細一樣

變咗AAIC, 但係AAIC係另一隻嘢嚟

明就明唔明你點都唔明的公司

一開都入唔到

109.22 dump左成3萬股

......

YALA上咗車 信小西唔怕

Dash仲未上？

佢係寫住symbol changed to AAIC
但唔同野啵

升都會熔咩?

一陣dash 9沖

ai咁既樣我預視到abnb聽日會點

咁撚似上星期work
應該烙多一次

ABNB會唔會開波就200

諗起都興奮

會

不問價入

孖佢老尾

完場

聽日abnb 一開即入
炒完留小小走佬

升鎔 咁高點入

咁快散水

你地入唔到平貨，個價一早係暗盤炒起

追了 ai

溶一次就完

你直接估佢2倍ipo價？

跌熔未

LM watch play

長線投資

好似玩唔過

估佢今晚收100

點解Sofi 買唔到ai既？

笑撚死
上面個班人踩人
仲問點輸

估AI 收市95

屌女巴都入

Ai第一日唔通就ath?

first trade都唔得

入貨機會黎啦

bubbles bubbles bubbles

好撚多賭仔

今晚玩得預左賭

有人高追嗎

doodash 200

心臟負荷唔到
Ai賺5%走左

Dash做乜春

ai無力了

Ai收皮了

人踩人執錢

都冇trade左10分鐘就人踩人

110入左一股

志在參與

今日高位

留名睇高手玩AI

啲氣氛咁似之前WMG果日

好貴

IB仲未買到呢兩隻

111

留比個孫，等好似SNOW咁橫移先再入

買10股支持下

火中取栗鬥快㩒制
玩唔過

Carr又逆市綠燈

arkk又發威有無人.....

22蚊高j左yala 一瞓醒望一望以為仲發緊夢

仲記得破產巴一買完就插 好似33蚊鐵頂

嘩炒到咁貴

D股散緊水 聽晚似回
大家小心

0.71獲利

再係咁就all in arkk 算
del app 半年後再開

U洗倉勁到veri都頂唔順

如果仲hold緊既話今日回家了

溝貨

巴打買咗幾多

我一早覺醒咗比錢人炒仲好

WMG都上返33蚊了

諗緊J唔J veri

Big short

300股

酒呀

接U好過

坐下啦

U又搞咩

-5%果陣sp咗
俾佢隊緊屎忽

上去官網睇完都唔知C3 Ai係做咩既
剩係知做佢員工好爽

Yala，開市爆上22.8 ，半日就回翻18.7

再買就1/3 ark 系列

唔好呀

獲利比例 8%

聽日就彈返上去啦

會唔會比大戶又撚一樣 局到D蟹貨震到走哂 先再扯上

小西股要SH的 有錢就溝 冇錢就SH
小西 We trust

其實係去過我大學請人不過聽完個Info session 都唔知咩事. 以前好似淨係做IoT而家唔知點解又有”AI”其實係用呢個名呃人買

連郡仲未恐慌 代表仲可以跌

index triangle

連登各位止蝕撚係set % 定價位止蝕

有冇人留意到個市 跌緊

乜撚野市黎 又倒插

升得誇張得濟回下都好
有貨好似sc好過sp

東天開咩機

恐了 要走

穿MA5先算

Yala來回地獄又折返人間

成個官網整去好似招聘網站咁 一味講員工多元化同福利好

我250

Global warming, 熱左咪要開

energy sector monster

無折返過

其實好多美國公司都會一早比你知道有咩福利

跌市訓先
唔訓好易做錯野

睇你信唔信個founder
個founder之前創立既公司比oracle收購左

啲錢去哂賭場呀

見到，好明顯

直插無水花

唔係點吸人去，灣區咁多選擇

隻u boat勁喎，係咪有人170追左

個CTO係oracle做左16年

Tesla HVAC

上星期入都已經12%
中間都走過幾次

adbe er有冇人賭

佢個founder係Siebel。n年賣佢間野俾oracle

有D野叫包裝。以前on prem data center 宜家叫edge computing

輕輕鬆鬆過50飛線

tesla 一入就要坐

dash IB未有？

tsla又比位入貨

aapl

但油價跌緊 睇唔透

最多咪坐1日

一直係地獄

訓覺唔睇了

痴撚線AI

豬1000

NQ main 下個支持位 12400

Vix/vxn 唔對路喎

炒到冇野好炒

睇黎好多人21以上衝左入去

聽日AIRBNB都唔知點入

滅世了

跌到咁arkk都升2%係咪癡線

$太多
-> 炒IPO / bubble
-> 垃圾中垃圾sector

好驚 依啲股可以插到無底

仲有SPCE 係咪好deja vu

其實今日個市跌乜??

U $153值得入？

The big short

唔知
但有巴打話聽日再跌

TAN

均價19

美帝亡國討論區

ES 3690強到冇力跌

出左成晚貨

真係驚嘅，止蝕quit 囉

新手想開定個倉 跌就再溝貨
咁樣心態係咪多數會中伏

已炒了幾個月bubble

入張NQ LP

Safe harbour

Stonk only goes up

肯v未

如果澳洲巴無penis sell....

Veri硬撚到 入唔到

nvda v 緊

佢反手long埋NQ, 一反手就沉船

跌市果陣最緊要識訓覺

話左佢一平倉就會跌

倒V

今晚俾中東佬玩死

封頂師

咪話唔信邪

P 巴本身聽日食4餸宜家要食單餸了

唔明點解個個都話新能源係bubble

第一次見負數

19.22 信小西就預咗SH

ES RSI6 到80下一日實會回

俾yala逼害緊

NQ 跌
Leap Call QQQ

定律嚟

訓醒起身就無事既

SNOW

P巴依家真係唔take profit了？

前幾日升乜今日咪跌乜

似埋單夾死成球都似

P蛇幾錢入

SH 好快可以食過橋米線

但VIX VXN仲未有好大反應 等下半場表現

vvvvv

跌得個少少

開到最大啦

財不入急門 比d耐性la

屌番個中東妹先

SH了

11左右

爆開了

佢應該有Set止蝕既 提左佢咁多次

笑左

你隻rkt 彭彭聲嚟料

波巴而家幾多%倉？
我今日trade完之後
而家25%倉
如果真係有調整就正

大把profit啦
最多聽日譚仔唔加野飲姐

高追師

佢琴晚輸60萬 再轉身變好友

想加ARKK 都搵唔到位
屌85蚊入得好少

內部員工終於俾人炒左

佢無限金錢
每次買好大都輸極都有

數百萬當碎銀

JNK / HYG

淡友可以諗下

想沽

豬死了豬死了

唔一定，澳洲巴之前疫苗play都意氣用事
寧願SH差d變廢紙

watch LQD first

上半場VIXX 扯咗5%
VIX就扯得少少
睇下會唔會陰啲陰啲再扯上去，如果係就似足8月尾同10月中嗰陣

153.7入左20股玩下

叫過橋都係得三粒墨丸

真係當滅世

Dash仲唔開
可以有幾多粒鐘玩呀仆街

弱弱一問

點解LQD會跌先過HYG

要拆唔係應該拆High Risk Portfolio先咩?

Snow今日係咪會跌到仆街

想知dkng 今晚點行可以睇amd
Dkng個莊抄功課

等陣出10yr會點影響

上星期開咗啦
硬坐 SH

10% 倉 put ROKU + JMIA

inflation > LQD yield
inflation < HYG yield

個別sector都係龍到仆街
我覺得今次唔會係全面插

咁都炒得起

又要勞煩Mia Khalifa

Pins

係咪唔撚打算今日開

差唔多要割9菜

你又有啲道理

可能睇住香港隻外賣仔黎定價

Payme架船沉咗

dllm pins

有咩慘得過渣MSFT/NVDA
成個浪湯楂都冇得飲，就要一齊食回調

見d股只要同ai有關係都爆升
有d驚 2000年重現

FT買唔到AI既

大家等咗咁耐嘅 AMZN 突破，結果係向下

澳巴有無入番場NQ ?

Ai又妹吓妹吓妹返上啲

徇眾要求

LOAK 見呢兩日升 溝貨溝到15.3

今年最柒McCafé 認第二無人咁認第一

係咪想拎一張卡?

咁樣穿法下面完全無support

癡線90講到102，依家180，乜都未開就升一倍
怪唔知唔想開

"price to sales ratio"

唯一一隻ipo入完會蝕錢既垃圾

NQ俾D力水好嗎 跌得個1%

買得小西都唔係計一日長短啦
控制注碼 當定期

想問下幾點開 上次美股ipo明 明12 點都開始買得⋯

Vix

time in market

同路
開市果陣上到+10%...而家變-3%

恐慌指數好恐慌

我都想知，依家個價仲未搞掂
聽日Airbnb點算好

Dash今晚特別d 主力玩盤後

Ai同doordash都係今日上？

走左先算 張call $4冇放到 汁左幾石走先

doordash彈閘

上左啦

abnb 肯定爆上

咁撚貴點買

係⋯ 仲有一隻

Dash 180

163 開

一開就+80%
師兄點追
聽日ABNB火箭都似

沖丫

都係留返聽日abnb先不問價入算數

特價時段又黎啦今次想入docu

180入左

好多資金去炒新股

Dash 200

嘩 閪冧

冇力，180咁高

都話不問價 你唔入咪我入囉

有無一秒

成倉得契媽綠燈

russell 紅了

審判日

仆街 好彩逐步take profit

又唔洗咁淡，MSFT 向上突破完都可以向下跌。
不過好快又有 FDA vaccine approval 消息

Spce屌啦 實有insider知冇得飛

其他股跌到仆街，得新股升

個市西淋

樂觀龍友係時候入貨

Price in咗

tsla最後上車機會啦
月尾800up

TSLA好友入貨啦

可以收工80%唔玩了

日日嘈冇位入果班都可以入貨

我畫圖佢支持位係3110 下面仲有個lower bb

tsla

契媽都頂唔住

關乜撚野事
全世界突跌緊

收工啦dash, 高到唔洗炒

復活卡

係唔係拜燈要問吊了豬死我

想入net

仲有隻amazon
3隻廢物11800去12500無撚升過

入左邊有得嘈

做乜撚野全線插水

爆買日

TSLA好好睇一到5MA 即彈

插到傻

+ 800 變 - 900

amzn突破

平哂ITM了
舒服哂

股joy 酒......

走半倉了
G錯

Aapl真係廢到仆街

今日趺既原因

NQ

守都唔守係咩玩法
龍友panic sell?

龍友

你估龍左11日 唔撚洗還牙

FANG＋冇咩反應，代表d咩

我岩岩係TSLA幅圖 由今年2月拉左條線去9月 岩岩好650係阻力位
睇下會唔會真係咁

邊有得跌 兩點升返哂

比較擔心澳巴個倉多啲

股災

入哂肉
負10k usd啦屌

知錯了

DASH

妹下妹下

全線插水

啱啱加左貨 睇睇下唔對路走左
好彩避左

一日張SC變廢紙

啲ipo一黎炒高80%咁撚好賺

有無手足知FT幾錢倉玩到ipo？

打完文返嚟紅晒
好，下一篇

散紙黎咋

佢出小句聲得唔得

救命呀，股災啦
酒啦

FDA 報告
佢地 Dec 10 有 meeting

Vaccines and Related Biological Products Advisory Committee Meeting
December 10, 2020

你直接上GS問價好過啦

岩岩睇返先知原來9月頭買過AMD 91蚊
而家12月又係91蚊

你可以參考big short

唔好再打ok?

bubble take profit 都要啦
廢佬未大跌
semi con 今日都洗

唔OK
再拖會死

冇記錯ipo要你set限價盤先買到

爆賣日

小西股一概SH

台股走資？

veri避險

+4000變-3000
然後成日幻想自己可以盤前放貨 盤中接貨
結果就次次都見盤前升,諗住會再爆上去

FT盤前得半個鐘

坐唔穩就唔好跟小西買股

24號有650我就心滿意足

救命啊！！！
唔好再跌啦！！！

差不多了

倉中 大中小股都回ing

硬到 完全冇事發生咁

美股風火輪

風火輪又要啟動？

WFC v到綠燈咗

sh驚西......in小西we7

今晚早啲訓算啦, 聽日再黎睇過

bank, energy, industrial

垃圾組合

GS EXPE強到仆街

今晚終於紅

又唔算好差

夠穩

好彩SH緊 連登沒講既股，唯一果幾隻係綠燈，死都唔講係邊隻

係囉
點解唔係日日升架
還返D錢俾我

yala

無人想知

我都有搶

宥藍點睇
比條明路

學coding

好彩契媽仲係綠燈

唔係期結日就好小見

西子個堆野自已對沖

金溶酒呀

睇唔明搭唔到嗲

入咗veri同frhc
今晚應該訓得著

返工做對沖都唔夠，要轉行做programer入大公司拎埋股票花紅做對沖

之前講MSCI關唔關事

外資期指留倉長期+數

Ot蛇尾刀

回調了

VERI 救全家

冇人想知

4. 市場動向
應該係最後一次prediction，可以當係愚見笑吓。*大户似想市場先keep升後好似九月咁，興奮之餘記得睇路*。贏幾多都唔會夠你大輸一次嘅甘，大户只需係你最重注果下收割你就可以了。Call ratio歷史新高，四巫日越嚟越近，自己注意風險，執生。

宥仔又勁

係咪終於到大回調

西子堆野唔睇大盤 好有個性
得yala gel冧左

依個幾時架

1. 功課嘅時效性同可行性問題
市場瞬息萬變，trader嘅操作都要因市場去改變，唔可以一成不變，盲目抄功課。
對於自己唔了解嘅公司，建議一蚊都唔好買落去，因為跌你揸唔住，升你都會少少就走（無自己嘅plan，贏咗嘅錢遲早會用實力去輸返）。

大道理
今次唔會再盲抄功課了

石仔係咪全倉QQQ

點解有幾隻撚樣股，升果陣唔郁
跌果陣一棍插？
回調？都無升過回乜撚

好似今朝

走牙

放左佢啦

QQQ put-call ratio 2.7

呢隻閪野 成日扮抗逆神股
過多兩日咪又係跟大市一齊大插

P.74

PFIZER-BIONTECH COVID-19 VACCINE (BNT162, PF-07302048)
VACCINES AND RELATED BIOLOGICAL PRODUCTS ADVISORY COMMITTEE
BRIEFING DOCUMENT

MEETING DATE: 10 December 2020

打靶石思路
A.一早轉身清倉
B.跌少少penis sell

AMZN NVDA

SPY put-call ratio 6.4
Criteria set: Above ask

石囝又中棍

信我，唔好再信所謂技術分析
呢大半年走勢完完全全脫離晒傳統指標
仲諗住靠果d分析買，分分鐘夾死

P神探又要悔改了

漏咗C.屌柒叫佢SH的人

係咪要減緊d倉

AMZN上過3250
NVDA上過545
ATM call都夠食既

Frhc個莊唔得閒冇睇市 郁都唔郁

喊出嚟

佢仲有谷咩

P子應當悔改

守住368

部冷氣機係綠色

熊喵喵同石囝咁friend 都要binc

咁即係點

9月滅世想到依家升都未撚就又跟跌
兩個都不講武德

--?Crude oil stockpiles rose far more than expected in the latest week the Energy Information Administration said on Wednesday.

Crude inventories?spiked last week, adding 15.2 million barrels compared with analysts' expectations for a 1.42 million-barrel drawdown.

Distillate stockpiles, which include diesel and?heating oil, rose by 5.2 million barrels in the week against expectations for a 1.41 million barrel increase, the EIA data showed.

Refinery crude runs?rose by 424,000 barrels in the last week, EIA said. The weekly?refinery utilization rate?was 1.7%, according to the report.

U.S.?gasoline inventories?rose by 4.22 million barrels last week the EIA said, compared with expectations for a 2.27 million-barrel build.

"No one could have possibly foreseen this a crude build this humongous, which rates as the single largest for a week since the week ended April 13," said analyst Barani Krishnan. "While the EIA has a cursory 1.1-million barrels per day rise in imports from the previous week as one of the catalysts for the build, a drill down of the inventory growth in the Gulf Coast shows a 12 million barrel build, while the West Coast has another 3.2 million barrel gain. That, in itself, explains where

this 15 million barrels came from."

Krishnan added: "It seems like all those tough Saudi cuts in exports to the U.S. in earlier weeks have been wiped out by these huge additions now. To what purpose, it isn’t clear yet. If the crude build wasn’t bad enough, we had generous additions of more than 4 million in gasoline stocks? and 5 million in diesel-led distillate inventories.?What’s even more stunning is where oil prices are. Bulls still have the gall to keep??WTI?at above $45 per barrel at these numbers. It looks like distortion

between market expectations for vaccine success and economic reopening from Covid-19 couldn’t be greater than the actual immediate impact we are having with caseloads, hospitalizations and deaths."

只有對股唔對事既人先入得

油庫存遠超預期

如果要回調的話 NDX 至少跌到 12300，邊隻跌得多通常冇運行

睇死佢揸唔實

大極最多咪6月嗰棍
再嚟3月嗰棍呀婆都識入市

之前重倉左NVDA跌左兩日成個倉紅撚晒
原來買左咁耐升唔過20蚊
老黃真係出黎解釋下好喎
我仲要放左tesla入你

驚了

頭先見到去返3/4月水平以為佢打錯

今晚個市係你個名

負油價is coming to town

我褲都除埋tan 81蚊

黑天鵝

今晚個兩隻IPO 好大個泡沫...

想入

忘巴隻tan又贏

貨幣的角度來看，無論台股美股和M2的比值都來到高點

Dash 仲有？ABNB聽日先上？

貼錢送油事件會唔會再現
要買定油桶去美國定旺角地鐵站交收

我都想
一眾手足等佢救命

跌少少就怕死

唔跌點V啊

我諗我無得再食雪糕

對事不對股入唔入得

Stop fucking selling

呢班人咪踢走晒

連你都抽

Demand for Corporate Bonds Drives Inflation-Adjusted Yields to Zero
The development highlights how demand for fixed-income assets is reducing their potential returns

Bubble everything

Profit taking day

Arkk仲係綠燈驚乜Q

AI下個月300

始終覺得回調前
big cap會向上突破先
之前炒貴左果啲mid small cap會跌先過big cap

Dash 穿左180

U上未

石子
你清咗倉未？

係咪又要入定油桶股？

Ba

真係everything bubble

岩岩全倉take左3分1 profit先
信暴巴

STNG 輸你幾千

Sh驚閪

神喻

石子又食棍

個市勁到 完全無V力

未到星期五可能無事呢

仲係72蚊唔驚

想問veri大家長線睇幾多
想入少少

摸左今日個頂入LEU

走鬼呀

殺得好狠

西公曾言道： 大股穩住 中小型股升， 依家大股穩唔住了

有咩TG講 呢度唔係咁方便

今日都痴痴地既

準備睇石囝又瀨地硬

蘋果出新耳機 唔跌

契媽挨唔住喇

d uranium

執平貨

豬死了

差不多清倉了 panic sell

Not today

要變身了 契媽變臭雞了

又俾人屠村

金跌 股跌 債升 啲錢去晒yen？ yen升緊

每次臭雞都係入市訊號

唉屌你老母明明都上床訓搞啲咁既野

佢要搵工/ 申請老綜了

個個嗌到股災咁

新手想問Firstrade融資

唔小心開咗融資權限
如果無用到融資錢買股
會唔會要俾Firstrade收息或賣走股票

升到萬九蚊的確迷人

抽完水望下IB
慘日日都要輸身家

隻隻紅緊走唔到點算?

Short Put UPRO?

唔會收息

靈車正呀

V唔起 一陣仲有棍

呢到多唔多人玩外匯/做HEDGE

穿左

點解?

冇用到點會有事

謝巴打解答
啱啱嚇死我

仲有得跌

ai

金銀號 雷公又中

出面有個外匯post

破腳穿頭 酒呀

炒左大半晚末日PUT
都唔夠我一開頭HOLD住張PUT咁多錢

石囝:不了 要考SAT

DASH俾人沽落地獄, 區區外賣仔一個

Arkk@90
幾時先俾位我加貨

個list得返roku disney綠燈

今晚兩隻美股新IPO上場 一上個價沖上雲霄
我地散戶點敢高追啊diu

全倉得返veri同冷氣機綠燈

110入左一手AI 當買左聖誕禮物

琴晚SP兩張TSLA既巴打還在生嗎

我諗緊好唔好入隻ai

tsla但我張sc仲係好撚貴dklm

輸死了 又要番工對沖

應該數緊錢

豬死了豬死了
啊啊啊啊啊啊

成副身家輸曬

老婆仔女都走埋

唔制 唔制 唔～制～

自膠左
應該要數錢找數先岩

走唔走到?

Storm is coming

Veri都頂唔順了

屌那星 正數變負數

會唔會大棍過9月

由佢 最多咪接貨

正變負

靈車今晚係咪要穿$600

tsla到底驚乜
次次跌完爆升都話自己冇加倉既 而家係機會

好快都會紅燈埋

ai都幾硬淨
睇黎執唔到平貨了

今年profits 0%得個吉

Ib 真係愈來愈廢

MOLAMOLA

做乜全跌嘅？

真溶了

+2% 變 -3%

屌 個倉唔見左3%

美股咩事跌到咁

狠狠跌

龍友原來係叛軍
個個panic sell

隻tsm幾時先肯上110
LC左佢110 走唔走好 仲有賺

個倉升都無升咁多
跌就幾%咁

Tsla要回5xx了

最後逃生門 定 聽日比人笑特價唔入貸?

Ching有啲料到
教要傳位比你

破產啦

Yala

唔好啊

Tsla準備600接飛刀

美國外賣仔企得好硬

U -10%

岩岩有d巴打叫我唔好理咩技術分析
而家有冇指引?

淡友捱左咁耐，今次到底可以威幾多個鐘

tsla似今日補裂口

無論幾時都會笑tsla特價唔入貨

應該12400會有承托
會retest一次support俾大家penis sell / buy

美帝亡國，SELL SELL SELL

allin tsla call先

有冇人知廚餘巴而家咩環境

聽日開市應該會彈上之後又big short

聽日會係最後逃生門

大戶莊家聯手推跌股價就係想你地放同埋停止入貨
你唔買咪中咗佢地既計

12400了

到曬止蝕價啦，大戶好彈啦

好彩一開市末日put 左tqqq 對沖下頂晒跌個d

VIXX真係有料到

約緊經紀睇樓

PENIS SELL算啦

爆買日
你買左未

道指都未跌 聽日星期四一齊跌
歷史睇黎都係會重演
每次Tesla offering = big short前夕

原來侵每次發tweet講創新高就係走鬼訊號

mola mola 輸撚哂d錢
聽晚仲要無得堂食
連3手飯都無得食

佢今日反左手

賭唔賭聽日tsla V好呢
但次次big short都幾日起跳

成個LIST紅色

帶領熊軍

Roku好撚硬

食屎狗華爾街次次都整鳩佢

ADSK每次突破日=收皮日

D appl call

Aapl

我都反左手, 不過係Long 變short

佢做左牛軍

勁

快過C朗, 我跟唔切添

今次gap up好小 最後張call要蝕住走

佢可能收到風叫我哋走/short 想華爾街賺少啲

成個星期嘅升幅今日跌晒

渣

而家係咪正股同期指都有指標

望撚住啲nvda msft就火滾

6成倉Leap Call
照坐 唔驚！相信政府

124都打唔穿 渣ga

打完鋪機返黎就股joy

Veri delay既

咩指標

而你就是其中一位精英

佢唔係平左19世啦咩

反左手 Long

今次係跌乜

都係SH唔中計

真係俾人夾死

有冇負數飛獵線

MOLA MOLA 酒仙

FAAMG無一個係無辜的

反向指標, 飛巴入市同澳巴期指

big shot來臨
就係小西信徒考驗既時間

佢點解輸左成7位都仲可以有錢輸

又插啦又話12400

爆bubble未呀

想睇新入場既仆街

CRM跟契媽入的

之前連升十一日升乜
回一回姐抖下氣姐

YALA控住個數

+5K變-7K

飛巴又入左市？

pubm 點睇

走到無哂人咋

岩岩樓上係咪有個7頭話穿唔到12400
燈撚到一野扑穿哂

之前好似去到20%倉??
唔太sure

Aman

波蛇準過我
我睇ES3680錯晒

係咪打算SH

我避咗

正股1日1000%其實唔難

YALA插到

Tsla煙花最美的風景
利申：550落左車

點睇條金銀船沉撚左

靚

今日好多shooting star

600硬到跌唔穿到

首席廚餘追擊師 - 羊

QQQ 未日put, 咁就100%

一陣穿比你睇

做半年 睇咁短線做咩

Retest左5分鐘都無 連MA10都彈唔番上去
不過我睇好佢守到12400 呢個位應該有buying power支持

係薛

600溝一溝先

唔識睇你張圖

澳巴其實除左timing柒左少少個人冇乜野
點解要咁樣狙擊佢

無諗過咁急 即日大殺，入左下星期
好彩都叫hedge得切

應該都穿唔到300
得今日入個批中招姐

Tesla 599就溝

傻侵次次put咗再自己出條tweet 100%跌
真正free money

聽日睇會唔會穿埋 12400

早排見到有個user叫薛丁格的薛

唯一贏家

唔玩啦
早D訓聽朝起身WFH 做hedging

岩岩先call 12/24

今日可以睇到

個 Family 好大

斷左

尋日同今日開市已hedge

珍, 佢份人好nice下, 唔會牙察察串柒柒
但澳巴好似又唔太介意

我睇佢起碼跌到MA10 290
MA20 268都有機會 泡沫太大 會有太多profit taking

好彩call 1月，2月

得返冷氣機綠燈

走左三分一算係咁

仲有穿頭破腳 黃昏之星

-4%
嘔咗3日profit出嚟..

琴日平?

笑撚左

你有機會上車

veri都頂唔住了

早幾日都提過大家啦
不過連升11日大家太開心

聽朝一開期貨都無
應該會插落MA20無水花

AMD SP90就守唔住

好 mean 但飛巴入得 20% 應該只係黃色信號

薛丁格的丁

Tesla同Zoom影響力開始減退
兩隻都跌6%但納指跌2%
一隻救全家同一隻害全家情況無再出現

仲有薛丁格的股

唉
聽日要食杯麵

提提大家
南韓最crazy market now

P巴隻妖股，股災避風港

RKT

睇呢度仲以為納dee 跌緊1000點

大家講下笑姐 我唔係追擊佢

呢個我有印象

差唔多

好撚痛，比我安安樂樂訓都唔得

30 oct 到依家升了~30%

RKT又變左hedge

不過澳巴都係連衰兩次姐
同埋佢唔會串柒柒去地圖炮成村人, 冇乜問題, 個人仲幾nice下

做hedge都輸3% 唔做輸幾多

係同佢吹水好開心

遲左做，輸5%

仆街

屌, 原來我地get錯左你

竹篙灣仲升緊

金銀號正式沉船

點解我覺得羊巴成日好似講緊反話咁

見到依到gel晒頭就知有問題

下次會講清楚

dollar升就沉

Reminds me of verkada

個個輪住貼倉貼足成個禮拜
差唔多了

咁睇嚟好快穿

任升
推到100蚊都仲得

USTEC 下一站 11800

講真話 澳巴明顯係似P巴果種人

又黎多棍玩完未

Free fall 了

SQ 快啲俾位我入

仆街Tesla 就快穿600

職業兒子

好似因為呢單

Nq -2%走鬼呀清倉呀

CARR無理大市
自己繼續磨

我指性格

又多一棍

班撚樣要錢唔要金

廚巴好似話佢做基金佬出身?

TSLA 穿600
話爆買啲人去晒邊

又股災

-4% 倉

寫返封求職信俾老細未?

今次高位回調應該仲未完
S&P 500有機會落調3550-3600

你咁樂觀

qs 仲+18%

又可以玩圖

呢度真係好撚燈
岩岩有個7頭話12400有阻力
即時穿到無底

準備好跌穿200就開張short put等接貨

12400 都失守 下一個又望邊

最撚慘都係big tech

升都未升就跟沉

圖都唔貼了

死

hedge哂都因為msft nvda豬緊1%
仲要升市果時完全冇貢獻
完全好似公司啲冗員緊

屌我去屙咗個屎
返黎點解會變咗全紅

一野穿左

搭車去IFC

Del app

幾日既profit一晚輸哂

好撚正

我個SH盤感都話我知差唔多要黎
估唔到係今日

屌on99 張call仲貴撚過我星五買個陣

有支持先真
20EMA 12200

訓前清左倉 訓醒屙尿見到股災

又黎考驗信徒

Tsla molamola炒完散水啦

靈車熔到

我取消咗交易啦
608清左tsla

排緊隊買, 咪嘈

全call股神仲健在嗎

同你啲屎一樣自由落體

你咪撚燈啦

Tesla 600穿完全冇阻力

如果一晚到MA20 市場個泡沫到底有幾大

tesla大船已沉

Sp tesla =free money
個班ifc見

聽日係咪繼續跌

呢個升浪成8個月夠鐘還

爽

鑽石能量底

3/9 果日NQ都差唔多一晚20MA
今晚得唔得呢?

加埋音樂仲有氣氛

tsla穿10ma想入搏聽日反彈

11800衝呀

屌佢老母

末日put free money

分分鐘今晚穿埋ma20
咁就真係閻家產

由SP 630 roll左兩次去到SP540

跌牙

pltr

最後一升都冇就要跌

會唔會好似9月咁

500SP 已準備

冇事了升返

好撚似

12350好穩 可以加倉

升, 係為左跌

跌轉左綠色搞點啦

vix 今日咁有力

唔係講好咗到等big tech升完先跌咩

今日咩事跌咁多

下一站 11800-11900

hi 熊巴

GLSI 已經100$

聽日再上架 上返幾百點
同美國都話再放水
到時美國勁多債

飛巴宜家幾多%倉?

呢兩個星期咪係煙花囉

tsla 穩到

好彩星期一冇做傻事

全倉得張 1月 VIX 40蚊Call綠燈

幾時到20飛線

隻NVDA好想掉撚咗佢

廚巴報個平安

Cls
其實呢隻升乜

特價仲唔買

10 % 左近咋

其實龍咗咁多日
Feel到差唔多
不過我講唔出點解
呢啲faamg升埋先free fall都係估計啫
無話一定

Cls 真係任升

Glsi 一晚睇樓

屌蟹撚咗

都好過無

跌咁少 聽日肯定又跌

我都要問其他巴打先知飛巴倉近況

轉燈

通常開市假升 再插

聽日仲要4巫日

尋日張msft call 又會唔會收皮， 再收埋 aapl 得個d call profit 呢兩星期4隻止蝕 陣亡哂

隻野咩黎

仲拉緊今朝睇仲係20蚊，stocktwits hot stonk

SPY最好可以收368+

聽日v 返放心 我都有買

全部綠
冇事！

瘋狂入tsla

12/18先係

12300 鑽石能量底 一定唔穿

決心走撚左amazon
利申：3100本

班撚樣次次都搞鳩侵侵

我ching chong

想叫佢
靜啦

佢講親都炒

好green
又有得gel

OT巴問左, 而家10%左右

wtf

記錯柒左

嘩屌 上次又係一出聲就比WS撚

唔係下星期？

Ok

ytd 10%?

如果支棍勁過9月都唔知點算好

Roku又升 痴撚線 大盤回1點都借勢拉
日撚日升

小西風火輪轉到邊

冇事了 撈底時間

我覺得會

其實都係3%左右，唔一定係收市價，有可能係最低位

咁你蟹d 乜

黑色清倉警告

個倉幾滿呀

轉返啲港幣聽暗盤all in泡泡

頭先都仲蟹緊

安安靜靜等交接啦

NDX MA20 12180

仲有得sing

升得

幾多%倉
YTD得返10%會唔會太慘

今次可能捱唔住